祝：唔想過聖誕的支國人，都過唔到聖誕

自我了結咪過唔到聖誕嗰日囉

毋忘十二港人及所有在囚手足